是日精選--好假的肥仔

場戲太假了吧

在電光石之間，竟然皮外傷2cm長，而唔係2cm深

出刀者竟然唔係直插，係向左𠝹，而肥仔又會咁岩睇實刀手伸手入袋，電光火石間向左手邊推開

重要的是：吊你咩！普通一個區議會街站竟然係所有嘢未發生前，岩角度，岩時間拍片

個疑似退休狗又咁岩係1米內，境頭中，半秒就有反應，果然李小龍化身

WFC 駛唔駛咁又一個Post